Yankees 洋基隊Postseason2018集氣區

切低紅襪殺入World Series